[非理性討論] 狂sell put TESLA option 可行性？

Short Put Option
Strike: $250
Expiry: 2021-02-19
Premium: USD$0.01 per contract

我short 10,000 張
有$100 USD 利是錢收
接近零風險

Short option 如果到價你咪仆街

咁都比你發現 唔好再推呢個post

short 100 張已經要130萬港紙按金

點解可以咁聰明

大戶就係咁賺錢

睇delta cover其實大把人做緊

咁多按金去玩果一百鎂

一星期100
一個月400蚊
好過放銀行，銀行冇息

重點係零風險
反正美股只升不跌

咁short 800 strike 都得啦，只升不跌

諗下有冇人會接你10000張put先，strike price 250...

250蚊永遠touch唔到
唔需要exercise

你有無計過 10000 張 Tesla contract 嘅 notional size 係幾錢？係 800球鎂。用 800 球鎂嘅 notional size 一星期時間去賺一百鎂，俾你做足 52 星期，回報率係 0.00065%, 就算俾你做十倍 leverage, 回報率都係 0.0065%,就算真係如果所講咁 “零風險“，呢個回報率真係吸引？

1000次成本 1次失敗都跳得樓
你點知Elon 全家會唔會玩太空船奶野

成功*

計少左 x100, 回報率應該係 0.65% 先啱，不過都係好 L 低

屌你靜啦

唔駛到價,一爆IV追按金都已經仆街.

我sp下星期650， 收500鎂，都算幾好

勇

已跌到150，唔想take risk 都平倉都收錢

使唔使畀＄２５０×１００×１００００保證金？

你個倉夠孖展額可以試下sp 600-650呢啲位
跌到落去咪接貨囉 反正有margin空間接
跌唔到就個個星期數鎂